簡易紙玫瑰花教學

之前因為做event要學摺紙玫瑰
嗰陣搵咗好耐
搵到個最簡單嘅教學片去摺
估唔到今日會用應用到
歡迎有心嘅巴打絲打跟住嚟摺

Link:

烈士，你嘅犧牲唔會白費
我地會繼承你嘅意志
RIP

自推

push
有心嘅巴絲可以跟嚟學

唔使自推 我幫你推

送玫瑰...

推

白玫瑰代表純潔、純真和忠誠。傳統的意思是新的開始和幸福。所以它也是常用的婚禮花種。白玫瑰也和靈性及善良有關，所以當有人無辜地逝世，你可以以白玫瑰奉上慰問。

一間花店嘅玫瑰好容易俾人掃晒
買唔到嘅巴絲摺紙玫瑰啦
都係心意

自推下

有其他link都可以放入嚟
呢個係我搵過最易嘅版本